喜歡人不犯法 可我也只能到喜歡為止了

「想想說人生無悔，都是賭氣的話。人生若無悔，那該多無趣啊。葉先生，說句真心話，我心裡有過你。我把這話告訴你也沒什麼。喜歡人不犯法，可我也只能到喜歡為止了。這些話我沒對誰說過，今晚見了你，不知道為什麼就都說出來了。就讓你我的恩怨像盤棋一樣，保留在那兒。你多保重。」

話雖如此，但

你只要回一句，我就心滿意足了。

哭𠹌咗

但現實往往殘酷的是
她根本心裏從來沒有過你

我唔做偵探都真係嘥咗我

IP都唔使check？